呢啲時候hall有event係咪正常

呢啲非常時期仲有人搞新年event一大班人聚
hall咁多nds新移民唔怕交叉感染

係我太緊張
定佢地活係平行時空